中區警署巴打剛獲釋 !!!

今朝有兩位喺金鐘站嘅義士

剛獲釋嘅巴打話:

喺醫院驗傷冇紙

本身受害者
被屈話有機會被控非法毆鬥

第三個疑點為何出連登post 5 分鐘
就有個阿sir 畀個男仔報平安
直至30 鐘先釋放

如果一直唔出post 係咪唔放人?

連同今朝金鐘站被扣留嘅女仔
指被madam 羞辱
喺控制室原本坐變企

言語侮辱
話madam 係偽進
madam 答有degree
話個女仔大個讀唔成書

madan 話佢影相
聲稱要查佢電話
搶佢電話
睇佢嘅album

關於個女仔嘅報導

【要人!!!!!】中區警署要人 啲狗玩嘢 死都唔放人！

大家想去中區警署 定轉去九龍灣??

(呼籲!!)(汲取G20經驗)關於登報一事提升輿論問題

依家九龍灣好多藍絲!!!!

push

PUSH

《生於亂世，有種責任》
唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

push push

正仆街，專蝦細路仔

仆街毅進閪

推

咁細個架炸

屌你老母死黑警

辛苦了

無鎖？

所以呢大家出嚟玩
最好買定部隨身攝錄器
唔單單係警察對我地搜證
我哋都要對警察搜證